# to_do_list

application CRUD en PHP utilisant une architecture MVC.

## Comment ça marche?

1. Créer une nouvelle base données **crud_mvc**. Ensuite créer dans cette base de données la table **tasks** et dans cette table les colonnes **id** , **task** , **date** et **checked**
2. Modifier la configuration de connexion à votre base de données dans le fichier **app/core/model.php**

## temps passé pour le développement
entre 15 et 17 heures.

## version PHP
php 8.0.13

## technologie
base de données : mysql 8.0
front : jquery 3.5.1, bootstrap 3.4.1
serveur : localhost xamp

